人要跑幾快 先可以達到唔出汗而FEEL到涼快

299792458m/s

今晚同聽日落去企下就得

入雪房跑啦

今晚落街一腳踢鳩開燒街衣嗰啲桶，再拎埋啲芽菜白飯嚟食
包你成個月都涼浸浸

時速100公里

係北極圈跑

何止成個月呀

認真：
係香港任何時間係街跑但係又唔出汗，係唔會feel到涼

到時貼埋觀音符係屎眼都保你唔住